老婆非處不應俾禮金，幫佢埋單已經仁至義盡

自己個女一雙玉臂千人枕啲外母仲好意思話要幾萬禮金，係咪食飯食懞咗？

咁你唔搵個處女？ 走去食二手飯

咁你碌啫又第幾手先?

我有話係我自己咩

鎖同鎖匙

二手啫

咁點解要嫁比你

邊個比禮金？

咁點解要娶你

屌 禁錯正皮 樓主on9仔 抵你咁毒

多士..